#less3.8

1. Создаю debian-виртуалку с помощью gcp-модуля
2. Затем второй ролью устанавливаю docker, docker-compose, git
3. Клонирую приложение из гита, дев-ветка
4. Запускаю приложение

P.S. Большую часть копировал из оф.доки ансибла, для gcp смотрел непосредственно в collections после установки, там рабочий шаблон, как оказалось.
